搖咩美國旗

唔好再影住個條友啦都唔知關咩事屌
盞攪到啲中立撚信鳩埋藍絲啲鳩post
話我地收美國錢先出黎dllm